[斷手警犬抵撚死！] 車路士球齊齊打柒冒警人士+熱身賽討論區

Hawk's Group

好！

舉哂手仲箍頸

日本friendly係咪有美國仔睇

無live睇

樓主全家落地獄

屌你老母

Legend 米基爾好25

fantastic topic

留名

咩叫 Betting Partner

閉門??定轉播?

*無轉播

個app話剩係得英國嗰邊有得睇

我唔係用app睇所以唔清楚
上場係咪都係話得英國有得睇?

對google隊先有得睇

樓豬=弱智

In the UK and Ireland, all seven games are available, globally the Bohemians, St Patrick's and Reading games are available.

app同web都係，未打嘅得返雷丁果場可以睇

到時就有link架啦 唔駛太擔心

車幾時到日本
想接機拎簽名

MM

mm 2024

CHO狗：我要去拜仁！

Mm #2024

mm都續左 隻大袋想點

繼續反映大袋真係25黎

Mm好撚靚仔
西女人出哂水

25格 續咗都養唔熟

Came back from loan and signed instantly, while a certain 18 year old wannabe superstar thinks he can hold the club ransom for a better deal

大袋英文點講？

Chelsea director Marina Granovskaia added: ‘Mason has come right the way through the Chelsea Academy and has always stood out as a fantastic talent and dedicated individual. We have monitored his development extremely closely while he has been out on loan and believe he is now ready to be a member of our squad competing at the top of the Premier League.

一隊

Granovskaia’s comments on Mount’s new contract also serve as a message to Hudson-Odoi that Chelsea now consider their academy a legitimate source of first-team talent #cfc

淨係知今晚飛

大袋狗仆街死未 簽啦柒頭

有無講邊個機場

印MM定CM好?

印MM定CA好?

印切仔最好

出返嚟先啦

希望Odoi分斷式斷手斷腳

成個普巴咁

今年應該印青訓 or CA

件衫幾靚，點解官網搵唔到

種種跡象表明青訓不再只是口號
大袋狗仲想走嘅話只能夠係因為佢份人本身25

我都好想揸下marina隻手

Mount 仔好靚仔

我地遲d會唔會比人叫 +2竹輪咖

新巴仔

得港父係，唔駛驚

下季中場
cheek mount gilmour 巴仔 佐仔 kovacic kante

切咁快跑得

麻煩大家追究仆街小柏林

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

唔反獌了，尋晚都係曼聯手足義載我返屋企

簡迪一對住鏡頭就好尷尬唔知講咩好
真係好毒

希望佢個仔分離性斷手斷腳

水中跑咋有排先真係跑

柏林狗

個名有柏同林都係垃圾

佢係咪唔係「特」警黎

Bayern Munich remain interested in Hudson-Odoi, but Chelsea and Lampard are hopeful of convincing him to follow Loftus-Cheek and Mount by signing a five-year contract. (Telegraph) #CFC

Mount will fight for a first-team place at Stamford Bridge. Lampard has already told Mount he will be staying at Chelsea, rather than being loaned out again, and he has started pre-season well by scoring in the friendly victory over St Patrick’s at the weekend.(Telegraph) #CFC

沙狗之後到柏林狗

顫抖吧巴鳩利！！！！！

我想問有無人知車仔 16號會唔會起川崎訓練 比唔比人睇 thank you 咁岩起東京

想印件高狗

mount仔77k

7/16(木)：東京到着
7/17(水)：トークショー＠都内某所
7/18(木)：公開練習＠ニッパツ三ツ沢競技場
7/19(金)：川崎フロンターレと対戦＠日産スタジアム
7/23(火)：バルセロナと対戦＠埼玉スタジアム

暫時見到18號有，但係要喺 j league app reg咗先俾入

想問下19號場熱身賽係唔係可以到時去即場買飛?
如果即場買大唔大機會買到飛

要好耐先可以由水中跑到真跑

睇黎Mount好快斷腳

依家J league 個app好似仲有

btw有無巴打買左飛去睇？

MM ig係咪暗示下季著10號

Matt Law

Lampard has already told Mount he will be staying at Chelsea, rather than being loaned out again, and he has started pre-season well by scoring in the friendly victory over St Patrick’s at the weekend.

Matt Law

Meanwhile, another of Chelsea’s youngsters, 18-year-old Billy Gilmour, could remain at the club this season, instead of being loaned out, to spend time around the first-team.

青訓不是口號！

賺好撚多錢

5年用140m

5年後踢起左，9成走人，條死25狗

MM ig 係咩？

masonmount10

續咗啦咩？仲5年？

我都認同
咁細個就扭晒屎忽花又要十號又盛
呢啲大個咗真係不得了,一定閪過普巴

唔明點解個陣傷左唔簽份新既 係要係到拖

切傷緊都續咗約
今次真係大袋嘅問題

拖乜鳩，季尾拜狗話買已經講緊開份新約10萬週薪比條大袋狗
由佢受到報應斷腳開始到而家，佢都仲係想含拜狗撚

我係撚伯就搵人係訓練個陣踢撚斷條黑鬼隻腳

Now廣告冇車仔了

即係幾多錢

我地球會冇icon嘛
唔通推簡迪 雷sir出黎咩

韋利安咪icon

True Blue 安

中遊化 宣傳既價值都無

撚狗

倫敦雙柒

搞撚錯
歐X冠軍 聯賽僅敗鏝猁都冇
都已經未講翼鋒之霸Willian

25大袋

我想揸佢對波

有冇清去左日本睇車？

下星期有得睇曼 前車 迪布尼

果隊係夏薩特fc黎

誰能代替你地位！

正評比post名

Chelsea squad that arrived in Japan today

Kepa Arrizabalaga
Willy Caballero
Jamie Cumming
Cesar Azpilicueta
David Luiz
Davide Zappacosta
Kurt Zouma
Marcos Alonso
Andreas Christensen
Emerson
Fikayo Tomori
Kenedy
N’Golo Kante
Jorginho
Danny Drinkwater
Tiemoue Bakayoko
Ross Barkley
Mateo Kovacic
Mason Mount
Kasey Palmer
Pedro
Michy Batshuayi
Olivier Giroud
Tammy Abraham
Christian Pulisic – joining up with the squad shortly

我地只係同下體差唔多level

今晚presscon
撚仔 高狗

叫親Jamie 既仲要cumming

Palmer

cumming代綠叔個位？

美國狗幾時放完假？

原來依家開

撚狗捨得躝未？我屌你老母

獌唔會真係破紀錄買麥佳亞掛

邊條仆街偷名

懷念古圖

乞衣仔無去日本

借啦 點排都無得出

啱，上季比沙狗浪費咗一年

最有趣Kasey Palmer都有份

去阿士東維拉

有冇手足想去但未買飛
車區個邊得返6500yen飛
但要四個人為一組

搵高狗去做代表

差啲睇唔到佢個爆炸頭

高狗=新世三！

Kasey Palmer on the plane. Willian picking up the injury opened up the door for a seat I got told. Willian is now back in Brazil on holiday.

前面唔夠人

簡廸有冇出千

胸壓

Biily 同ampadu都無

整唔切visa

西女人用埋色誘都留唔住世三條仆街
死得其所

其實平時閪女人點解決性慾

高華錫

賣身咗比我轟 日日憂心點執靚盤數同隊波成績 已經冇時間諗咩性慾

到左日本

諗住我車球員 係office自慰

屌你老母，排第三既唔放上去，竟然放排第六個隊

成場都男人

你覺得點解會簽基佬？

沙利 多謝你

下年d中遊好撚惡
西咸簽haller

Lampard on Ampadu: 'Ethan is not here as we're looking at the possibility of him going on loan for the season,'

Lampard on Ampadu ‘Ethan’s not on the trip to Japan but he’s not injured, ‘We are looking at the possibility of him going out on loan for the season. I tried to sign Ethan on loan at Derby last year so I’m a big fan’ #CFC

美國仔到埗了

西咸前場勁過車

Lampard: “Mason [Mount] signing is great because of the impressive loans he has had. He is part of the first-team squad. Ruben has just signed which is great and I want Callum to sign and stay here.

Lampard on Odoi: “He has come through the academy and can be a big player for Chelsea and England. We, as a club, want him to stay for sure and I think he knows he has a manager here who will want to work with him to improve.

通常指名道姓想留都無好結果

分斷性斷手斷腳

笑到傻左
成個變相怪傑黑人版

佢又真係廢嘅

唔睇髮型好似費南甸奴

借去打比啦
一陣炒左過去教 有得用

呢個雷斯死忠好勁
集哂郵 有埋CA

希望odoi同撚狗一過躝

我諗大部分車仔球員都認得佢
雷sir既生日party佢都有傷去

原來咁出名失敬

屋企都去埋

真係好大袋

痴撚線

變撚左光頭陳柏宇

傳緊AV

如果第三龍門嘅話我覺得用blackman好似好啲

£45m

黑人好似25,6歲

係 我覺得佢呢個歲數應該都冇乜可能成才
不過都有可能成為第二個華迪嘅 始終過往幾年佢都穩定進步
btw用cumming可能係佢可以順便打埋u21 因為球會政策係u21/19最多2個keeper

想佢著8號

傳奇巴仔著緊

想kovacic著10號

有資格著既只有安仔

雷sir=康樂組組長

✍️Nizaar Kinsella (goal)

No major changes in the situation around Callum Hudson-Odoi. He is still very likely to sign a new Chelsea deal in the next few weeks. Final details being worked on. Bad news for Bayern, I'm told Lampard's agent not involved as has been suggested.

next到幾時，日日都喺倫敦嫁啦依條25

請支持CHO

r完100k又要r10號 好忙
可能仲要r一季guarantee正選幾多場

斷腳？

死得其所

咒自家球員斷腳 我屌你老母傻撚咗？

kante段J片好正

Nizaar Kinsella

The same waiting game he played to renew got him first team chances at 18...pretty much unheard of for a player that young under Sarri or at Chelsea.

我去cobham等球員同佢吹過水
佢第一句就問我食唔食煙
但佢好nice

睇相撚狗好似幾鍾意貼身一對一指導

變咗private[sos

撚仔陀背越嚟越勁

一早互follow左

正常教練都係要咁教，哥狗都成日教d人走位啦

你估好似沙狗咁 日日同你講理論，教你防守睇波唔好睇人咩

Kepa
Azp/rj luiz rudiger/tensen emerson/alonso
Kante kovacic/mount/baka
Jorginho/cheek/baka
Willain/pulisic giroud/michy odoi/pedro
其實奪冠都得

進攻無個擔到大旗 左閘放題奪條撚咩
同埋佐真奴擺攻中位冇用

數少Tammy

下體幾時幫手買埋阿朗

9月有新世三 ca 傳奇巴仔 同安神 拎唔到英超 自己辭職啦林狗

意思係咪Willian傷左去唔到
空左個位所以比Palmer去?

6弟都執到啦

輕鬆歐聯

係

好想食呢啲傲嬌

希望煙狗揸住c7 delight 都拎唔到聯賽

De Ligt 同麥佳亞同竟然一個價真係好痴線

點解delph賣俾愛狗10m咁撚平

支持干爹

因為知道愛狗唔得罪得

干地都幾慘
佢點諗到祖記d錢愈洗愈癲

除左官網，有咩網買波衫係ok

淘寶網

EZ?

干爹仲用緊80m追lkk

ok

原來煙狗係咁追嘅umbrella 借咗去國米with obligation to buy

50m

干嗲 = 成熟事業有成家庭完滿型男人

沙狗 = 屯門獨居廢老雞蟲

Lkk 忠實fans

冇計,佢本身都唔識踢波

香港好多波衫鋪 都係淘寶 換真tag
除左連鎖之外

拍埋曼城度睇下先啦...奪冠

爭前4都有難度
如果暴聯買到曬中場同中堅...

第一場對暴聯仲要作客

希望佢地唔好買到個葡超妖人

希望林伯唔好係果場後比倫敦球迷狗化

原來下季同分計對賽唔係計得失球

上季big 6對碰
曼城以外既big 5 平注全部買雙係穩贏
今季有呢個條款之後可能有改變

撚仔呢咁

講真輸係正常,贏係bonus
我地唔可以再當自己係10年前果隊車仔

跟本而家隊波打big6（阿記除外）
都係6-4波甚至7-3波

撚仔應該reg埋自己 落場踢
而家隊西波 搵個可以比得上 得黑短人

超級杯先比利吊打 再去英超比獌456
撚仔會唔會即刻goodbye and thanks

上季有夏狗個陣主客都贏唔到獌狗
今季

佢係祖都贏哂啦

係日本嗰場幾時踢？

應該係話佢係祖記走係高層唔買佢想要既人，但而家祖係洗大錢

獌都係咁，基本上足球世界大家都賺多左，係得阿狗越黎越窮

阿狗都係有賺架
不過賺左個啲變左班主私人財產

今朝研究過，應該係fake news
好似只係可以網上diy自己對鞋

又好似係真

金色係藍色上面，代表踩住車狗上位拎金球獎。

車狗好似毒撚
三日唔埋兩日就係度J夏狗啲細微野話佢仲係車一份子乜乜乜
下次影到條底橫有藍色邊都j一餐

好撚似on9仔

我都諗到咁上下既野
藍色係白色下面，踩著車上位去蝗

咁希望佢踩住對鞋斷腳

d球員都開始出聲留大袋 同世三之前一樣
應該都走硬

可唔可以唔好再搵Ampadu
又唔係乜球星個頭又柒
但次次新波衫都搵佢企最前

雷斯 willian 混合體

成陣正義聯盟、保衛香港d 阿叔味

快躝啦，大袋狗

油王獨愛爆炸頭既人

件衫似著去打golf

呢個係Nike官網寫

又話借走乞兒頭

簡迪幾型下

日本場波幾時踢? 有無live睇

件衫個領好有俄羅斯元素

擺明就利記啦

人地psg又油王 我地又油王
尼馬擺踢就坐3年 我地古圖狗就平價放走

下季作客

人地個油王係成個國家

Told Ashley Cole is heading to Japan to do promo stuff for Yokohama around Chelsea's tour. He's not currently on the club's coaching staff.

叫巴狗快撚d走，阻人上位死左比人燒春袋

油王大仔雷斯，呢個細仔

其實我地英超歐聯呢十幾年都叫咁上下有料
但係財政都係咁廢？

每年買埋啲dllm好難財政好

我哋球場真係太細

係因為人地啲dllm車狗唔會去記

護級球隊黎講算唔錯

肥賓會唔會太勁 呢隊卡數廢到

找卡數最值錢就係肥賓，條肥佬放走佢真係懵撚咗

肥賓時期既mazacar好好j

特別係Mata 到依家都想佢返車

好想撚狗躝肥賓come

扣一粒正常好多

扣晒可以加多條tie返工著

林柏特補充道:「我喜歡我的球隊踢得精力充沛，速度快，無論是有球還是無球，所以如果我們失了球，我想盡快（把球權）贏回來。當我們拿到球的時候，我想快速移動，創造機會贏得比賽，感覺到我們在踢我們喜歡的足球。」
高普二世？

摩狗垃圾版

古圖！！！！！！！！！！

sorry ball二世

下季幾場後的記者會：
「我不知道，這不是我們的足球」

講就勁，踢出黎到時又好似sorry ball咁柒

熱狗俾人拆龍骨未？

molamola 新碧咸走左仲邊有人助攻比我地贏熱狗

又係青訓妖人？

Hertha Berlin close to agreeing deal to sign forward Daishawn Redan (@SkyKaveh) #CFC

yes 有潛力嘅前場

📰Daishawn Redan to Hertha BSC (€2.7m, 2024). Medical tomorrow.

📇Bild

Redan hasn’t played in a pre season game as far as I’m aware. Makes kinda sense he might be getting sold when he’s came out saying he won’t sign a new deal

有前6已經贏佐

✍️Independent

Bayern Munich have resigned to the fact that Chelsea will not sell Callum Hudson-Odoi under any circumstances this summer and are now actively pursuing alternative transfer targets.

Reports in Germany suggested that Bayern were preparing to make a fresh £45m bid for the teenager this summer. However, The Independent understands that Bayern have given up on completing a deal this summer – due to Chelsea’s resolute stance.

Hudson-Odoi has entered the last year of his current contract and would be free to negotiate with overseas clubs in January if a new contract isn’t agreed. But after reassuring discussions with Frank Lampard, the club are confident an agreement will be reached.

屌佢老味好心搵撚狗影張正式相啦

上年沙狗班人全部雞蟲款咁
今年型好多

未影姐
其他人都係用緊舊相

之前仲傳搵埋巴哥波叔返嚟教
加埋施治糟糕哈利果班夠做明星足球隊
而家好失望

“It feels amazing to be here, I grew up watching Frank Lampard” – Christian Pulisic hails new manager impact.

咁呢個又應該真時間上match

Thank you and Goodbye
Chelsea Legend Tripper

佢去邊?

Drinkwater重生？

下體會

又留唔住

呢隻一早講左走

竟然

有潛質嘅又想走

英人出國

唔係好似2年前先簽返黎咩
兩年後就走

英人唔打英超盛世
走去食西班牙炒飯德國腸 = 恥與為伍

世紀金球

個個都以為自己球王

下體會買完右閘好快啲買多個左閘啦

megastore 冇得揀mount 仔

沙蛇走左之後爽到
有伊卡迪 拉比奧特 De ligt玩

等吓啦 依家d number都未confirm

伊卡迪confirm左啦咩

買唔到人，未必放

蛆真係我老母教都贏意甲

撚躝

乞衣蛆從來都唔係aim意甲架啦

True blue💙💙

瘦賓

係紐比肥佬玩到殘晒

Btw 係咪黎買野上去翻牆上網

賓賓地位>煙狗呢條短命種

mazacar vs hazard fc

官方都J

人地皇馬主色都有藍

真係肥賓咩
點認

淨係睇個gif 根本就係查比亞攞遠處 羅利斯欲救無從 藍軍韋利安諗住上前救空龍失敗左

咪又係歐霸同第三

一個由狗變做人咁走
一個由人變做狗咁走

真㗎
大連好似早兩日喺廣州

車仔都識京阿尼

Our thoughts tonight are with everybody affected by the terrible incident in Kyoto earlier today. We offer our sincere condolences to the friends and families of those who have lost their lives. 💙

你地覺得油王應唔應該賣球會比件美國佬？

中東油王，其他都好麻撚煩

油王有咩問題

美國佬唔識波 只會當一盤生意咁搞

［同我入嚟］你哋全部都唔撚明be water !

大家睇下

Chelsea fans will only be patient for six months with Lampard - David Luiz

呢到d車迷好似六個禮拜都嫌多

N’Golo Kante was in a deeper role in midfield today when the team lined up in the first part of the open training session.

Danny Drinkwater, Mateo Kovacic and Kante started in a midfield three, with the latter sitting slightly deeper than his teammates.

訓醒出發

✍️Guardian

Callum Hudson-Odoi’s representatives will hold talks with Chelsea in the next few days to discuss his future at Stamford Bridge.

It’s understood the 18-year old is now open to staying at Chelsea after talks with Frank Lampard.

Lampard on CHO:

"There's 2 things, there's the football side which I'm involved in, then making sure the contract is signed which I'm not. So to say I'm confident would mean I know every side, I don't, I leave that to the club. What I do know is that the club want Callum to sign"

"Callum knows how I feel, I've spoken to him. I think he can be absolutely central to this team. We all care for the players at this club, particularly the young players - it's important I show that. Then the decision will be his and the club's together."

Cho死全家

大袋真係咁撚大袋

唔撚續咪雪夠佢1年先放囉屌

分離性斷手斷腳！

大袋狗一睇就知反骨格
咩貢獻都未有就咁大袋
萬一今次留到，
有冇功過都好，過2-3年又一定扭屎忽

7年前坐緊後備贏歐聯
7年後又係坐後備

屌你大袋爽手d簽

有無人都係今日飛？

"Jorginho is a fantastic player. The one thing that has impressed me the most is his quality on the ball. He is able to receive the ball in tight areas and move it around with comfort. His attitude in the training has been first class. He has a voice on the pitch, he runs, he pushes people around him. I've loved seeing that, so in terms of first impression, working with him for 10 days, I could not have asked for anything more. I'm very delighted to have him" - Frank Lampard

林仔迷佐

move it around with comfort

舒服

259

dont post this fucking 25 guy anymore plz

今晚又有波睇啦
18：00

到時又要求link

咁死得啦

曼城都要用一季
猁用左2、3季，之前仲要做8弟6弟

林伯係倫敦自求多福了

飲水加小毒毒重新出發

又來舒服波

三防中 打法

幾時知美國仔幾號no.

其實係咪即係模仿返當年最強334年代果條黃金中場打法

飲水扮迪高，高華錫扮撚伯，Kante煮埃辛

欣賞撚仔起碼會肯試下用，排下陣
唔係好似沙狗咁，機會都無，一定要佐狗企中間
抹殺所有可能性

期待飲水第二春 做chelsea legend

不過岩岩又講撚伯好欣賞左巾奴

唔撚信飲水會有正選 係都mount先啦

係都巴鳩利先

唔覺得一開始mount機會會高過飲水同巴鳩利
mount未踢過英超 林伯要考牌斷估唔會咁搏
但都認同巴鳩利應該最先 畢竟飲水咁耐都無踢過英超

今晚會唔會有美隊

飲水做迪高

咁邊個做ballack

Baka

除左kante,其他全部山寨版

毒毒冇遠射

毒毒係渠王

簡迪、切、頭巾佐、高華錫
巴卡、飲水、巴鳩利、MM

已經大塞車
希望重用青訓真係唔係口號

新車留名

希望下年賣曬巴卡飲水同埋傻鳩巴克利
然後重課big name

今晚6點打受贊助邀請打川崎 車仔會唔會咁唔比面省到班架仔一面屁

巴克利 英人好珍貴 唔係晨早賣左啦

睇清楚係扮

當年三個龍又係齊到
會長古迪希叔

應該今年會賣baka/飲水其中一件

飲水都叫有本護照J下

morata 二世

打三中場中都太多人

唔睇 = fake bike
狗化撚仔 = glory hunter

大炒4:0

撚狗躝！

撚狗last game

如果2隊Full team都贏唔到2球或以上
真係宣布前4玩完

a 高都係果到 踢完會唔會宣佈埋做撚仔條靚

friendly都係鳩hea
好難認真咁睇

咁樂觀
我目標係撚仔仲留到係到教 同 成功係頭版

響日本邊到踢

阿仙奴都作客贏拜仁

前鋒係日本最勁個幾隊
如果full team真係可以睇下

諗起柏雷素爾
btw friendly就唔好咁認真啦
v92夠friendly之王

引象中佢講過做球探係佢目標

仲有車迷妄想前四

沙狗果期都要有hazard FC + 熱阿獌鬥柒
先拎到前4

撚狗打d日本隊炒唔到3球都應該躝

解讀： 贏三球

友誼賽係用嚟認真睇架咩
季前友賽係比你用嚟睇果d係之後賽季唔會出現嘅球員架嘛
呢個差唔多唯一機會睇到果班人踢波

前6 已經要還神

我車頭四基本啦
你唔係以為阿狗熱狗狼狗呢D貨色威脅到我地啊嘛？

抽條籤好啲
重奪歐聯都仲得啊

打柒夏狗 干狗 沙狗 達狗

逐隻狗打
仲有大袋狗

大袋狗斷腳未

未好返點斷

條撚屌好撚大袋
好想佢斷哂雙腳

邊位巴打咁勇武

UST 南亞仔係車迷

終於到左現場

據悉，祖雲達斯為戴巴拿標價至少8000萬歐元。上季，戴巴拿為祖雲達斯出場42次，交出了10個入球和5次助攻的數據。

我地出1億

簽左先 下季黎

賣夏+全收錢 + 賣跌倒達

好口技既賣埋巴卡、摩西斯比干狗

下季想要邊個一線球星即管開聲，錢大撚把

想要你

買美斯

Live

未有陣容?

AC 件衫幾正喎

Mohamed Lampard

Should be 433

冇kepa 冇毒毒？

巴西魔翼堅離地

前面留力陣

後備都冇

下半場會睇到係 Captain America 定 American Dog

Please note, squad numbers are not confirmed. The numbers the players wear tonight, are not necessarily what they will wear during the season. 👍

咁美隊暫時著咩

Zouma

A高都去左日本

睇黎今場係試全力陣

22號
森巴十號ready

垃圾西班牙二線兵

法國黑腸 > 丹麥女孩

森巴十號 扭一扭笑一笑

躝

williandinho

中場多人都痴線 快D賣走飲水同藥膏是旦一件啦

Too many request?

踢6定7

個app話7

屌 一樣

日本時間？

香港

a.cole

download個app註冊ok

條女

要咩地區嘅account先得
我ios用香港日本都唔得

Christian Pulisic will wear the number 24 in our friendly versus Kawasaki Frontale.

Please note, squad numbers are not confirmed. The numbers the players wear tonight, are not necessarily what they will wear during the season.

岩岩直播美隊寫24號

login by google

why 堅尼地

射12m

開波

小丑

New bale

唔洗註冊
直接用自己個Google account 登入

正選陣咁款

睇嚟佐仔以後都冇得打以前個舒服位

MM19號

撚狗一手催毀佐狗生涯

好旺場 爆晒

撚狗得幾個月命 唔驚啦

架仔幾勁

對日職都攻唔上

對邊陣型 組織都幾好
反而車狗 好似ON99咁

比川崎控住屌

以為睇緊sorry bal

ball

前面果三件垃圾

踢緊what

日職>英超

又教丫依做支點林狗

西波到仆街

呢球

差咁D野

唔知中場猜咩鬼 ，又猜唔到入去
兩邊又無翼，唔知係咩踢法

屌你老母 堅尼地啲first touch仲廢撚過保特

咪又係沙利ball

說好的快速移動呢

無咗夏神 =成班唔識踼
不過有咩問題拿拿臨出哂嚟都好 開咧之前仲可以改

有啲驚又比疤狗456

妹到

啲無球走動一樣咁閪

肯定死緊 ，呢隊西波 對 GOOGLE 隊都甩甩漏漏
對日職都攻唔到
返英超玩完

撚sir係咪特登擺堅尼地呢啲落黎做箭靶

下年目標唔使降班

兩隻翼廢撚到嘔

車路士踢日職上唔上到前4

仲有巴卡約高未出
唔洗驚

佢強調「我想」 球員太廢跑唔郁

日職都踢唔掂 撚狗lan

堅離地都唔知踢緊乜9

唔明點解仲要浪費時間係堅尼地身上

究竟幾時先可以睇到垃圾車有一對落到底爆到人既兩閘

堅離地好垃圾

打多幾場比主力唔洗打足，一個唔覺意打得ok可以賣個好價錢

呢條垃圾去日職都未必有人要 ，好廢
仲要加隻 阿朗SLOW
成條左路已經廢左

同沙sir一撚樣，猜又猜唔入

踢緊乜鳩

悶到抽筋

一早要賣比newcastle啦

現場嘅人訓著未

狃狗上年第一水貨喎

入選最差陣容都有人買？

當年唔係肯買既咩

有雷sir照

Kenedy

堅狗就算啦 唔需要咁認真
個個位一係就美國仔 一位就大袋正選架啦
係正前真係大乜鑊 如果要用到阿衣呢條垃圾打正選
爭第6都未必得

堅尼地返巴西做黑幫走粉算啦

上兩場冇睇 Tammy掂唔掂

難為咁多架仔入場睇呢隊閪波

Azp啲出波真就見位有就出
唔理人企係邊

上帝可唔可以創造到條左路係廢得過堅狗加朗狗

黃昏西波

屌佢老母
廢到離哂地

阿依成日死去

去飛田新地好過睇車仔

Ayi

起碼停到波 二傳到
雖則對返英超d中堅身型肯定輸蝕
但點都好過條垃圾ayi下下轉身漏尿射球 獨撚到極點
睇垃圾車十幾廿年未試過見到一個球員咁想佢快d走人

包輸阿姨

啲走位

MM 一拎波 ，仲企係中間望咩柒...

同西瓜有乜分別

mount 意識幾好

堅狗

fuck kenedy

支持比啲時間kenedy

堅尼地賣未啊

堅離地真係好廢

埋門廢過西瓜十倍

Kenedy michy

Lam dog diuing

Kendy阿姨食屎啦屌你老母

朗
唉

屌去游水算

ayi

亞衣又死去

阿姨

半單刀都食唔到

以佐仔嘅質素根本換邊個領隊都唔洗擔心冇得踢

超級大傻仔

好廢阿E

亞衣

屌啱先果球一腳射埋去啦

牙衣

劇本 pulisic拯救我轟

Lampard - 6weeks 頂盡…

你睇佢手牌…

丫衣痴左線。。。

下季真係靠住污abraham算喇
亞衣

拎住牙衣堅離地呢d垃圾邊個教都死啦

邊個肯教
仆街油王唔賣死得啦俾人咁針對法
下年加var黑哨注定下半版

無靈魂人物巴閪十號係咁上下

撚狗塊面黑到

去完日本之後好自己遞信

堅離地過檔大連跟肥賓啦

係咪留力下星期大炒巴狗

淨係想睇美國仔 快撚D換走堅狗走啦

快手放棄包輸 重點培訓譚仔好過

踢日本仔都要㩒平安鐘

寧願睇安 都唔想睇呢堆柒頭

好彩無請假 去日本睇 呢D西波

用呢隊波 下年前四真係easy job

阿姨令你覺得morata西瓜都唔錯咁
Kennedy ayi唔撚想再睇多佢地踢一秒鐘

Enough is enough.
Lampard Out！

Ayi 堅尼地 兩大垃圾

真

川琦有組織好多

佢就想 鬼國都唔收佢
之前比強國人杯

拿拿臨出美隊啦

阿衣同堅尼地兩個廢閪直接遺棄係日本算啦

大陸人好憎佢

好彩下半場會換曬全部人

做av男優定掃街

閪到差啲訓著

堅尼地 亞衣 牙朗 out

掟去福島餵野豬

堅離地完全唔掂 唔識cut in 拉邊落底又唔得 又冇腳頭遠射 成撚日塞係中間妹下妹下

無安仔lead住係咁上下
撚狗根本係一條廢柴。

而家最好陣容都係咁嫁喇：
Giroud
Willian. Mount/rlc Pulisic
Jor/kova. Kante
Emer. Luiz. Rudi. Azp

ayi季都未開已經打沉哂班迷依

阿依獨啲定
費托時期既史獨 獨啲

望落好中遊feel

講丫，比份迷姨名單出嚟…

美隊tammy in快啦

唔好將舊垃圾同史獨比，史獨獨完有波入…

史獨入到波

外國大把淨係見到ayi training d相已經好多comment

史獨扭到波

明明之前紐狗想買

希望安囝歸隊後會第一個M撚狗腳

有美隊唔出，死攬堅狗

啱啱攞嚟同mm比較數據條日本仔乜水，啲stat幾靚

Tammy好似唔舒服 連後備都無

有kante仲想點
打多個人喇

亞衣 廢撚到

熱身賽都唔俾人出咁惡

佐狗有得踢埋下半

堅尼地仲係到

onlun9 唔換哂？

巴克利咁撚樣都唔射

Lanpard

屌佢老母 而家西女人買埋d人咁撚廢 一d眼光都冇
寧願要返之前個黑鬼

簡迪呢

前線除非美隊有好大進步
唔係真係好弱

一早講左撚狗無料
打架仔都炒唔到3球 躝

mm

🖐 changes at the break...

On:
Zappacosta
Christensen
Emerson
Barkley
Giroud

Off:
Azpilicueta
Zouma
Alonso
Pedro
Batshuayi

And we're back underway!

Kenedy

M仔左路好生

老柒寧願睇你都唔想睇堅尼地

barkley 著呢件客又幾撚型棍

踢緊d咩

撚仔: 之前條煙鏟點踢今場點踢

撚伯好走啦 同姓譚個撚伯一樣咁廢

平安

好獨食

比人禁住黎屌/當練兵

天神轉左4號?

今日求奇著架
唔駛咁執著

原來半場後變西波唔關煙鏟事

垃圾孖寶出黎搞笑

林伯果然聰明 心明百屌作材, 係呢D FRIENDLY 提早比人屌下先

中場神將 降臨！

成

飲水藥膏

美國仔同mm踢成點

美國仔未出

撚仔實驗緊隊波最西可以西成點

堅尼地快啲lan

吾王真係得個樣

60分鐘都唔比美國仔我地睇 想點樣呀

呢隊波拎去踢英冠都未必升到班

懷念米帝

點解唔出美隊

堅尼地

堅離地浪費咗幾多機會

根本就係sorry ball

Mm:啲隊友仲廢過打比郡

無世三 真係打碌撚

冇世三 呢隊波鞋下年等護級喇

我地仲有黑世三

廢堅推波都甩

點解好似睇緊上季d 鳩磋足球咁
比人迫到落後防鳩磋

堅尼地踢緊乜

堅尼地究竟帶乜撚嘢波

美隊！！！

堅離地？

登場

美隊

大家準備屌美隊老母

仲廢過對邊日職

外國班車迷仲話要俾機會堅尼地

ZC痾尿射球

一大堆空位都可以推埋人地嗰邊

美國仔上場

我俾機會baka同飲水都唔會俾佢

有美隊起碼有番D活力
我地比70m買活力

撞頭就啱 快啲lan出場

幾時入波

場波悶到仆街係到唔上唔落

快換啦頭痛啦

華麗轉身！

睇到瞓撚咗

咁撚忍得，做車迷係咪大多數自虐？

換人未

巴卡

飲水慢到閪咁

林伯個樣兇咗咁多

美隊好明顯廢過安仔

換美國仔未？

究竟比左錢個班球迷有幾慘

出左黎好耐啦

廢堅

美隊初體驗係拍住藥膏飲水巴鳩利，完場佢入transfer request

岩岩出左啦

KENEDY 食屎啦

難得巴鳩利俾得咁靚

Giroud表示冇眼睇

球球都好似班友個人表演咁，然後甩波

連日本仔既迫搶都搞到條防線縮到咁後
返到英超點算

比左兩球都比佢哂左

卡巴ed 出迎 睇親都好驚

KENEDY真係垃圾黎

終於

終於換走佢

Kennedy死啦
仆街死呀你條撚樣

終於換走條敗家仔

再出kennedy林伯即lan pls

摩連奴：「你有我電話㗎，Call 我囉...」

熱身賽由得佢
如果開季仲係堅狗擔正
林狗麻煩自己入紙返derby

kepa無去日本？

前4玩完

豬sir罰球

踢熱身賽踢到你咁肉酸，人地開心睇黎球星表演，雖然車而家都冇咩星，都唔係踢到咁尻樣掛

川崎前鋒勁過利物浦

堅尼地唔會有得留隊掛

無信心無資格做車迷

豬sir

踢到好撚hea

點解可以踢到咁

Live lin好多fake鳩撚

一定有, 都無得買人

覺得林伯會留佢係到做後備
如果唔係都唔會出咁耐

仲諗前四
下年冇俾big six雙殺加有頭六可以還神啦
睇下俾49000炒幾多啦隊西波今場踢嘜撚野
Kenedy ayi哂咗幾多次機會

即頭倒米咁款

車迷竟然妄想有前四

我屌你過幾日如果曼城呀踢撚到咁撚樣嘅話

前6係目標

on9 干地第一季你都唔知佢拎到冠軍啦

前十收貨

巴卡捨命救波

前四咁大想頭，過到阿記當你贏

季前熱身賽就放哂負
你地真係痴鳩線

傷左賣唔出了

藥膏

17射0goal 有上年sorry ball 影子

剷親武神

Kepa簡迪有入場睇

冇世三帶生個波睇得好辛苦
高狗帶波都唔錯但表現好飄忽

世三走左加冇得買人
諗下都知咩結果啦

Kante心諗係咪要跳船

撚狗out

心痛巴卡😣

成隊車 頂級 得番佢 同kepa

藥膏唔好傷 仲要去psg

Hazard...

借咁多細路出去，而家冇乜邊個用得返

點同而家個陣比

睇緊波

我地目標係拎歐聯
皇狗三連霸季中都仲柒緊啦

不嬲都係
係呢到有班人係咁ff青訓
話買人阻住佢地發展

認真 有冇人覺得巴鳩利sharp左
多左key pass
定係身邊啲人太廢

中鋒嚟講
豬蛇做策應都算一流級數嘅
不過身邊啲垃圾唔會識得利用豬蛇幫自己

柏沙歷喺阿特蘭大踢得好
但又要借多季

啲迫搶 人地傳幾下就穿

冇左上季全部企係度睇世3踢波既感覺，而家起碼個個肯走肯現位

對面one touch彈彈波sarriball

兩年前嘅pedro同而家嘅pedro
半季fit爆嘅costa
打隊日本波都入唔到波
人地攻勢仲叻

下季成績唔洗諗
係睇下提唔提升到班青訓能力
升唔到林伯真係lan得

最大問題係 無人識入波

上半場都係等波到

買埋買埋又唔用搞到而家比人禁轉會，真係自己攞黎

希望美國仔踢得起+ 安黑世三上身

背負8號嘅藍色戰魂

藍衫係咪車路士

其實你知唔知我地買𡃁仔大部份都係攞黎賺錢

輸埋

平安鐘

以我所知好多都賣唔到咩錢

撚狗快躝！！！

Laugh

傳奇8號激活未來傳奇8號

笑撚死

上次黑世三上身單人carry全隊
我地最後排第10

屌 中柱先唔使輸
食屎啦成班廢物

垃圾車

怪錯sarri了

卡巴

#LampardOut

lan?

Enough is Enough

這就是歐霸冠軍車路士嗎

Kennedy ayo alonso仆街啦

藍色戰魂好波
白衫呢隊垃圾點夠我哋打防反

醜唔醜

lanpard

LAN

開季咁踢真係落英冠

入波嗰個熱狗好似想買

撚伯會唔會用似AC 個幾個咁恩沙基 施多夫 加度素

諗起要用呢隊波黎贏歐聯就扯到行一行

撚狗死快啲

前6玩完

多謝你 沙sir

日職>>英超 出波幾有心思

我熱名宿

好耐之前就係

打獌輸幾多？
頭五場要打李城狼隊
得失球負雙位數不是夢

palmer應該踢港超都未撚掂

ENOUGH IS ENOUGH

多謝你 林伯

其實呢隊川崎前鋒應該勁過利記
所以我地先輸

Barca u18 10:0

歐聯出唔出到線已經唔係重點

應該係：鬼同你一鳩樣

真核=Mount

護級

傑志 20:0 車

懷念hazard

枸out

佢d比波好左好多 但係有d妹

季都未開咁快打enough is Enough
唔怪得雷sir話倫敦班球迷只可以忍6個月

怪錯夏傳奇 係我都走

世三fc無世三

艾馬臣on9仔

而家係尾三fc

堅尼地真係廢撚到癲

enough is enough

未嚟已經叫佢out
同警犬一樣 有人唔做做狗

大佬嗰一隊係日職

美隊賣得
撚狗炒得

不如呢隊日職踢英超好過

咁川琦亞洲球會唔失禮 不過呢隊係英超

美隊其實有潛力ge 不過核心都係要靠安

踢442得唔得上場雙箭頭好似唔錯

收到風倫敦班球迷 開始團練緊唱林伯主題曲
We want Lampard Out

以為輸比巴甲已經夠柒

今年隊波 有前10都唔錯了

覺得住烏配阿衣會好d

on9 我地劍指歐聯

睇下成班陷家鏟踢到咁唔嬲就奇
出咁多主力輸俾日職

一線球隊既前鋒組合係呢對
其實都幾撚節墮

Mount踢成點

Fuck Lamps ball~~~~

唔錯啦
但去到英超對抗性應該唔夠

希望藥膏無事

其實係前場敗家
不過下半場又變返sorry Ball
鳩磋、迫甩、返左去自己後防鳩磋

Lampard已成laugh pard

有頭半板都收貨
根本個班球員質素連中遊都未必有
要不是夏狗

安呀 救救車吧

Ayi Kennedy 真係廢到想去日本屌爆佢

十號

Kasey Palmer英冠中遊料

這是正式的歐霸冠軍嗎

有咩可以揀

無 又無得買人
所以咪就係節墮

日職其實唔差
之前鹿島世冠踢和皇馬
呢隊仲要岩岩日職連霸黎

豬sir Tammy得唔得

其實車幾時開始咁撚廢

豬蛇其實係萬能key
佢嘅發揮已經無得要求再多
特點都好明顯
不如屌身邊啲人仲好
同豬蛇做吓撞牆嘅意識都唔明顯

折墮咁拎歐聯？

一直都咁廢

下季青春風暴 興奮嗎？

輕鬆

能不能繼續 對車哭 對車笑 對車好
繼續讓車 為你想 為你瘋 陪你老
你好不好 好想知道
別急著把回憶都丟掉
我只需要你 在身邊 陪車吵 陪車鬧
用好的車 把過去 壞的車 都換掉
好想聽到 你堅決說愛車
可惜回不去那一秒

😭

25狗CHO 斷腳吧！

飛去睇西波

等班青訓型車迷享受吓用成季堅離地呢d垃圾嘅感覺

去買手信囉
有件令和tee 都幾靚

今天起各有日後
Enough is enough
Time to say goodbye

Respect

今季仲話踢歐聯

慘睇西波

包尾出局算啦
我怕降班

Mount,Barkley,Pulsic,Giroud表現幾好

16郎開始
干地幫手掩左一季醜

輸得比日職分分鐘中超上游都打唔贏

🚬>林8

Mm算係咁

鼠sir幾時出山拯救車路士？

會輸比oscar帶隊既上海上港

On9 干1咁都叫廢

干一你望下你果兩隻咩翼衛
摸閪英超下遊都唔用啦
垃圾車咪又用佢打正選
仲有呀朗妹迪

我又想問有邊年車路士踢季前賽唔係打google隊都踢到撳晒平安鐘
年年如是年年最終結果都唔差，所以根本唔使驚，何況仲有安仔未歸隊。

牙鼠依家肯定好想上黎講經但又唔上得谷住谷住

降班膽

回來吧 難道沙不懷念嗎
最深愛時沙曾說過 我們就是童話
回來吧 車還一直在等啊 車一直在等啊
車會永遠在這裡 只要沙回來吧

沙蛇:下季冇世三? 不了

利迷正評topic

干1 時用到阿朗好撚勁啵
仲未計前場有狀態回勇既夏狗、老鼠（半季）

唔可以話top 但干1個陣 唔值得比人評係垃圾

躝啦

Yes, 只輸一球算好彩
好彩無比人炒

好波！

玩膠玩到唔敢上水

堅尼地廢撚到仆街

藥膏繼續on99
好似雙腳唔受控制咁

@Willianbb

其實佢識唔識踢波

其實真係估唔到老鼠 至少 唔用呢個acc上黎

#944

13連勝加英超冠軍都叫垃圾
車迷世界第一

垃圾車無古圖

Lampard says he wants @KurtZouma to stay at Chelsea this season, stressing he is a fine player and a good man who will benefit our squad. #CFCinJapan

Lampard says he is very pleased with how the players performed physically in very humid conditions. He adds there were some good individual performances and even though our finishing let us down, that will improve with time. #CFCinJapan

撚sir: 俾d時間我！

終於唔洗聽I don’t know. Not my style. Happy. Mentally

今場巴卡進步左 無傳波比廣告板

更好的球隊輸了

堅尼地關青訓咩事

good individual performances應該指baka kenedy

用分身入咗黎都唔知啦

Lampard reports @tammyabraham has tonsillitis and is already on the mend, while @kepa_46 has a stomach bug. He hopes both will be in contention for Barcelona next week.

On Kenedy, Lampard says he is making a 'great case' to stay at the club with his performances. #CFCinJapan

撚sir驗眼啦

泛指過份吹奏青訓同外借大軍人士

撚仔迷堅尼地

屌你老母撚狗

求其俾個位青訓都唔撚好俾堅尼地啦下

撚伯有眼光

CHO見到撚仔咁迷堅尼地
可能又覺得又一個口號教練

堅尼地自己lan啦死垃圾

無世三隊波什麼都不是

車路士=港共政府
教練位=行政長官
球迷=香港人

咁大進步？ 睇黎今年攞最佳進步獎囉～

新領隊例牌個個都鳩讚，到最後有得留低先講。
成班好似第一次睇季前賽咁，乜鳩都自己解讀一餐，又悲觀撚上身。

鼠蛇精闢見解

搵到打比名宿影相算係咁

Enough is enough

testing

[721 WeConnect！！] 車路士球迷熱身賽討論區

雲加做左20年先開始比人舉enough is Enough
林伯做左16日

清咪分化啦

time to say goodbye

個個都留 放咁d得唔得

香港時間黎？

Yes

嬴唔嬴到一場？

贏咗場4：0啦
收貨了

爆